買咗gme之後嘅變化

今日遲少少起身直接搭的士翻工
豪撚到

幾日訓唔着，返工恰眼訓，做野甩漏比人屌。

開始被歸類精神有問題，因為比人屌緊都笑唔停